====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Par ailleurs , les espaces publics récents sont tellement dessinés , tellement sophistiqués , conçus comme le serait un décor intérieur , qu ' ils sont incompatibles avec une situation extérieure , notamment en raison des variations météorologiques .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

